有無人係"瘋狂靜電人"

天氣一乾燥,就瘋狂靜電
電撚到我ON99
有咩方法可以防靜電
試過查潤手,完全無用
上網見到有隻叫"防靜電手環"有無人試過

出入嗰陣掂親門柄99.99%觸電

有用

我試過靜電電到有火花

手套

。。。乜你條打手咁多job
靜電手環呢範都撈埋

認真MODE

潮濕照電

衫袋袋電池

不要再說了

有冇咁誇

有,"啪"一聲勁大聲,藍色火花

有時會有

高危靜電位置

1) 商場啲全金屬手柄
2) 扶手電梯膠扶手下邊條金屬邊
3) 女友個咀

多數係對鞋問題

衫和褸呢

我夏天都會電親人

變種人

秋冬夜晚 息燈瞓覺 蓋抓毛被
直頭見到 靜電細閃光

掂墻可以解電

我會隔住件衫摸下先

用鑰匙掂門柄先, discharge 身體既 electric charge

100% work

搵隻中指好似敲門咁用D骨敲下D金屬物件先 電果D位冇咁痛

但公眾地方下下拎條key出黎咩 好7 喎

行親超級市場掂親啲金屬野(貨架/ 牆邊/ 手推車)都會電親
冬天著親冷衫即變比卡超係咁電到人